由得啲北角大陸佬谷到爆

罰企啦佢哋！

究竟依家係乜人同大陸佬嘈？